就卅歲，degree holder，揾萬零，文職，葵涌屋邨，零資產，有咩出路

成世未去過旅行
最遠搭永東直巴去惠州
餐餐食唐順興，一係唐記
着緊件恤衫三年前u記
皮鞋着到塊底爛成地碎先捨得買過對新
牙黃
皮膚暗啞
讀書到出黎做野都試過俾同學同事話我個身臭
a0
處男
未拖過手
體能又廢考唔到入境海關
而家返緊呢份
起碼做多三五七年至升officer位
但人工都唔過兩萬
經理都係僅僅兩萬
但起碼捱多廿年
可以點

講你就識講
有冇試過做任何嘢去改變下自己呢

出嚟做嘢最忌有體味，返工前沖一次涼，放工都沖一次。同埋買香水噴下

第一樣野 改變心態
你個人無信心已經輸了

葵涌邊忽啊

練左體能先講

悲撚哀
搵過第二份工

我個名

樓主都唔機會自己試新野
試下抱住柒就柒啦既心態去試新野啦

有味係你自己個身定係D衫UP得太耐

你件恤衫洗得多都有味啦

去次旅行先

開開心心過埋下半世啦

砍掉重練

你都夠食既暫時